［失物認領］海韻軒匙咭一張

講低你邊度遺失（大概去過嘅位置）
并留下電話

返工狗，無時間
晏晝5點前無人認領
我就將佢交去警署

樓主出發點係好，但呢d key card酒店一日都唔見好多張，佢可以即刻整返出黎

你應該交比酒店